黑警可能根本就最唔想呢單野完結 個個月都出三糧

1至5又唔洗做 咇都唔洗行
六日又stand by 唔會全部出動
又越黎越多特權
仲特登派多d臥底扔汽油瓶
仲要粒粒都扔唔中 製造沖突升級
繼續製造矛盾
捉住d義士 又拉晒去虐打中心
玩恐懼鬥室
越亂越有得玩

好似中共地方官維穩一樣道理姐
你唔亂 邊得黎咁多維穩費
越亂越發達

黑警可能係最唔想呢場運動完結

做幾個月夠比首期
黑警最開心

大部分黑警根本就係standby
唔洗出動

成十萬一個月, 同醫生睇齊呀佢地最唔想完應該係佢地

佢地最唔想呢單野完
越玩發覺越爽
又無咩傷亡 最傷個個斷隻手指仔

搞次撐警幾千萬落袋
黑社會福建佬call馬又一日幾十萬

毅進仔已成反送中活動最大贏家 光宗耀祖

個3萬隻畜生最想香港亂落去
當年貪污害到香港咁
佢地咪一樣唔理香港人生死

推

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

唯有將運動放多啲落接放工接放學囉

所以一定要解散警隊 再清算班垃圾畜生

家陣警察最正 係唔洗再維持治安

以前幾條街就有警察巡邏
警察 耐唔耐就要去罪惡黑點 掃場, 搞場大龍鳳比人睇

但近呢兩個月, 街上面幾乎無乜警察巡邏
又無見過警察 去掃場

因為多數警察平日就放假
然後星期六日 集中精力應付示威

香港 警察基本上可以改名做 防暴隊
一係就唔出現
一出現就 頭盔, 警棍, 盾牌, 催淚彈 列陣咁出場

緊係啦 班狗都無生命危險

搵埋又咪畀狗仔女醫病
醫生永遠係贏家

所以搵十皮真係要有d代價出黎飲多d cocktail

我哋繼續玩，繼續比班警賺

散仔皇帝口中所謂既「士氣」講到底，咪係錢
你知、我知、淋病都知
要打擊佢地既士氣，就要佢地知道，
佢地做既同賺既，唔係無成本，
而係有 有汗

有血有汗

次次黑警都會出黎故意製造沖突
目的好明顯

本身都有宿舍住

屌班黑警仲要個個都以為示威真係有錢分

錢唔洗咁好賺 分分鐘變安家費

所以要佢地有錢冇命享

政府試下唔出糧比警察
警察 罷工, 政府第二日就倒台

家陣係政府需要警察, 唔係警察需要政府

做得衰嘢多折福短命有報應，呢D錢我就唔賺

咪用撚曬佢囉 反正我又無份出糧

我如果係黑警都唔想完

收錢打人 守獵

做一年可以買樓
乎合港情

就黎夠俾首期

係，個個O到十萬做夠一年成百幾萬年薪做首期。爽

咁有咩好笑呢用緊納稅人d 錢同你地玩緊wor

大家都唔想完，幾好啊

唔係有封頂架咩

所以唔可以再批錢俾佢地，要放假就放飽佢，佢地以後仲要保護家人出入平安

屌佢地老母
日日出嚟打人之後袋十皮

九月都好多活動㗎

又有免費女食

啲藍屍全部單細胞生物嚟

出嚟遊行就話人地有錢收

啲黑驚收OT 錢維穩
收 OT 錢暴打平民
就隻字不提

btw, 黑驚擔心下自己有冇命享先啦

清算記得充公佢哋呢段時間得返嚟嘅黑錢

班狗幾想咁到永遠

工又唔洗做 又可以開槍 又可以濫用私刑暴力非禮

又有ot錢

唔怪之得員佐級主席係咪煽風點火啦

份ot錢都十皮

但老母玩3p 喎

好似有上限架

唔知呀依樣

可能要邀請班黑警入黎分享下

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

真係 琴晚深水埗班狗一路行 一路㩒手機
未撚驚過

其實我有個frd做狗 得4萬
何來十幾萬

我有fd 撞車 報完警叫佢自己抄低number同自己影相

人都唔派過黎

依家d狗真係收你錢打尻你架咋

等多過做
不知幾爽

而且有外國援兵，唔使點做

各位手足，收到稅單班黑警就全部＂跑山＂搵乞社會財仔＂度水＂，如果某一年多咗幾十萬收入，隨時連預繳要交8 至10萬左右，班乞兒老鼠有撚錢比，等吞槍自殺！